【鬥惨】呀頭送嘅聖誕禮物

話說琴日晏就一起身見到個wts群:Merry Christmas bla bla bla，已經心知不妙
一㩒入去果然:tmr training 10:30
而家死下死下咁出緊去，琴晚焗住做毒撚
有冇巴絲呢幾日有類似遭遇

我完全唔明點解可以有人唔瞓覺然後仲返到工
根本痴撚線 燃燒生命